星期一正常係咪多啲人返工？

同一時間出門搭地鐵 好似個個星期一地鐵特別迫

跟住一日冇一日咁迫 星期五就最少

你搭咩車 係咪得你睇到

我見星期一朝早地鐵同冇疫情嗰時一樣咁迫 今年特別嚴重

其實係咪好多公司腦細唔俾星期一wfh 一定要返齊人

一個星期一日wfh

星期一多數開大會
梗係要面對面開先過癮

我請假都請星期四五多過星期一

不過我之前請星期一多

反正都可以放三日

今日搭車少人過平時勁多 跟住見其他同事都有得wfh

推

返晏更
0感覺

其實係，所以我失業特登係星期一出去食早餐
睇人趕頭趕命返工真係爽

星期五特別多人收工

星期一返工係公司訓，訓到星期五放工先返屋企